屌你老母民陣唔三罷 咁冇志氣 全世界唔好理 繼續罷啦

唔三罷為咗抖？
唔翻工咪已經抖咗
有冇人同意？

Push 點解唔罷？
俾淋病抖就真

Push